AirPods 真係好廢

Apple幾時先可以出一個正常既無線耳機
依家個AirPods 真係送都唔要
個樣就勉強話主觀 人人睇法唔同姐
但佢漏音個下真係幫唔落

係地鐵差唔多要開到最大聲 都仲係覺得出面好嘈

有啲後悔買左 而家左邊嗰隻connect唔到

咁佢唔係入耳式嘛。。。

我覺得好撚好用喎

負評

幻聽就睇醫生啦

好多人就係鍾意唔係入耳式先買

收音好差
出街傾電話或者錄音都會唔清楚

可能都係既
唯有希望佢會出埋入耳version
始終iphone用番airpods真係方便好多

睇兩三個鐘戲就無電

其實真係漏音太勁，開得大聲小小隔離啲人都聽到聽乜，其餘真係算一流

可以話係漏耳，亦都可以話係道路上會安全啲

漏音，自膠

喺巴士度用漏音耳筒，同班蝗蟲喺巴士度嘈喧巴閉一樣咁撚乞人憎

airpod哩啲失真垃圾耳機就唔好拎出嚟講啦

就係貪仲聽到聲 去七仔買野唔使除都有對答先買

蝗蟲當然唔會覺得自己嘅仆街行為係騷擾緊人

如果android用，講電話係兩邊有聲定得單邊？

想八卦下，其實方便左啲咩？唔係一樣咁用？
利申：未用過AirPod

個款好樣衰

向個叉盒一抽出黎，一插入耳，果動作好簡單。個叉盒設計得唔錯。

同類型有邊隻唔係咁？

利申：未用過

咁咪同其他一樣？

根本其他耳機都可以自動pair 我用緊Sony 都係一抽出黎就可以插入耳聽

調返轉應該佢都未用過其他真無線藍牙

超好用！

無人android用？

我唔介意用既時候聽到人講野，但我好介意因為耳機漏音所以人地聽到我聽緊咩歌

以前勁係粒W1

依家2018 Q4 邊隻有佢個穩定性咁好就唔知 求推薦

貪佢夠細粒夠隱蔽

人地係生活產品
你就當左係音樂專業產品

即係將部文書notebook 當電競notebook 咁打
你話點比
電競notebook 打機一定爽過文書notebook
但你一定冇文書機咁輕 咁薄 咁容易攜帶

講緊打開盒，抽支耳機出黎個動作，佢長條型嘛，咁就已經同其他唔同。其實我覺得有 o 的似食煙仔果動作

垃圾耳機 垃圾音質

用家問題

咁無嘢好講

一出就出入耳式

仲要 tum 鳩你班傻粉 去買二,三四代呀

除一邊pause music , youtube etc
戴返自動play

左邊成日連唔到。而家仲要壞埋。Genius Bar 仲要有排排

漏音同隔音係兩回事黎
隔音就真係無咩，漏音就真係唔多覺

我未試過其他bluetooth 耳機
但用完airpods覺得冇試其他耳機既需要
利申屋企人用緊bose

各位大俠有咩推介覺得好過airpods? iphone 用

其他撳個制做到晒

本身好憎大聲
較到音量岩岩好
出面啲人又聽唔到
傾電話又正

咪就係禁個制
呢樣用開就知點方便
好難當係一個feature介紹俾人
但日常生活好方便

佢on撚鳩 ifan 忽上腦

同埋上面講果啲咩人多聽電話收得唔好 錄音好細聲果啲 又唔見有呢個問題 我成日係金鐘同北角轉車 hysan sogo行 好多人都照傾到
不過有幾個地方係收得唔到既：觀塘同牛頭角地鐵站地鐵軌下面 一有車經過就lag幾下
仲有經過apple store 會lag，新城市廣場門口（地鐵站入口果度）會lag

成日要行經牛頭角，果一兩分鐘一定會lag 下lag下

如果係為左呢點買airpods既話佢地都幾無知，dash pro有個功能叫transparency,滑一下乜撚聲都聽到哂，根本唔洗除

一直都想用AirPods 之前用jay bird 前幾日買左 用完真係好方便
聽歌 voice message 聽電話都好fit 留音問題 其實仲好 有時買野又聽到 唔洗除

airpod 唔係入耳，漏音 外邊嘈聽唔清。。係正常

冇得解決，一係買入耳式

Sony嗰隻垃圾真無線就唔好講啦

就係垃圾如sony都一早做到，idog仲以為得airpods先做到

第一日出即買
用到今日完全無問題
係公司聽單邊 做野
渣車用單邊 藍芽 講電話
返到屋企 用兩邊聽連pc / iphone
漏音問題完全唔會影響到

用過，斷到仆街
怒返去Sony shop 投訴
換咗wi 1000x 用到而家，滿意

平行宇宙？
喺巴士度漏音嘈撚住晒嗰班只係我嘅幻覺？

搞清楚渣車定搭車先啦

1200蚊重有咩option

想買

身邊冇人又真係唔會影響到

好想知你點睇d蝗去上水掃貨
其他住港島的叫人包容

你渣車聽無影響到人唔代表其他人用無影響到人
唔代表件產品無漏音問題
只係漏音對你黎講無問題

Jabra elite sport 買第一代都夠做

乜原來揸車時airpods就唔漏音？

只係無人時唔會影響到人，唔代表無漏音

有入耳airpod即買

真心求其他耳機選擇

通話ok? 識唔識自動連iphone?

好多耳油 會唔會冼出黎

airpods係唔差，但仲有好多方面可以改進，而且市面上有好多真藍牙比airpods好。
係唔明白點解班 idog一聽到有人講iproduct有乜唔好，就即起晒鋼，仲要歪理連連咁護航

著重聽歌唔漏音就買其他牌子入耳式啦
airpods好多用家係做藍芽耳機為主
靜既情況下聽歌真係完全無問題 高中低音都有

唯一唔鐘意係冇得較音量
差盒電量唔覺Macbook有得check
款就見人見智
buy佢設計得好方便,
一擺上耳就connect
一離耳就自動停音樂
同埋讀來電人個名

玩開耳機/音響, 你就明airpod 幾垃圾
唯一可取就係方便

作為一個聽入耳會耳痛既人黎講
AirPod 真係超方便好好用

玩開耳機嘅唔會用電話聽歌下話
電話用嘅電芽earphone最緊要出街用方便可靠

同埋漏音嗰啲使唔使check下聽覺係咪已經受損
正常音量用未試過會人哋聽到
連office咁靜都無畀人聽到聽咩嘅問題

依家好多其他牌子都做到

用過soul bose同airpods
得airpods拎單邊出嚟都即刻有聲
我睇中咁方便
其他就拎雙邊還可以 拎單邊唔知做乜鳩成日無聲要撳過
同埋airpods講緊係一開盒已經連好，唔係好似其他耳機要拎出嚟先連好

真無線既基本功能
除左讀名
Bragi個啲仲有得捽一捽個耳機換歌
大細聲

送左個65T比女朋友
原本佢堅持用Airpods
而家話Airpods係垃圾

收咗apple 幾錢
Btw, 大撚把人用成皮野耳機係電話聽 甚至換埋線
你聽唔到係好事黎嘅, 唔好去考究人地點解聽到

仲有邊隻？ 入耳式？

Airpods真係好撚好用 同其他apple產品連接極方便
Macbook, Apple TV, iPad
一個account 共通曬

係啊入耳式 依家用緊65T
紅字個堆功能之外
重可以較大細聲 轉歌 嗌siri

Sony 都唔洗撳power 製？
除左自動熄？
之前用其它藍芽最大問題係除左headset 唔會power off，iPhone connect 住又要人手熄返

皮幾嘢cm唔買播放器
收咗Apple幾錢
唔係玩開耳筒都知啦⋯⋯

想問問, 65T 如果我播緊歌，除左兩邊headset, 咁歌就停左，呢個時候我又即刻resume 歌， 咁佢係咪會識喺電話output?

完全演繹airpods漏音係用家問題

airpod個缺點變咗功能

我寧願係隔音好但要拎個耳筒落嚟囉

如果你即刻播番 佢會keep住響65t output
如果65t熄左機 喧就會變番電話output

無料就唔好扮四條啦
玩開耳機音響嘅人點會同AirPod比較？
一見佢唔係入耳就無可比性啦

AirPod一千蚊咋，貪佢揸車跑步方便咋
過氣IE80都要三千銀啦

基本上一見藍牙嘢就無可能講極致音質
係講音質清晰、好唔好用
你就走去講音質

利申：TF10 Pro用家

呢個就係問題...
AirPods 永遠係 戴著=開 唔戴=熄
對我黎講方便太多...

佢都會熄 但我唔記得左係30秒定1mins
因為我平時聽人講野都可以開住環境音 好方便

真心一問,有邊隻真無線耳機傾電話係好過airpod

30 秒都唔得啦
即係又要自己撳熄佢
AirPods 一除低就ok

其實而家有冇一隻真無線係可以唔成日斷 講緊係單邊會間唔中一秒drop signal 試左好多隻好似得airpod唔會

好少會專登撳熄佢 通常一擺落盒=熄
不過依樣的確係airpods比較方便

出撚左兩年
你自己睇番出果陣D評測啦

果時邊有真無線可以咁穩定?
果陣睇片, 其他廠D真無線左右都可以唔同聲呀

出街聽一首歌可以LAG幾次都有

airpods 完全唔會, 電又耐用

我剩係覺得whatsapp錄音好細聲
其他我都接受

另外都一定要提一提個外型...咁樣吊住好唔好睇真係見仁見智

Bragi真心唔錯，dash第一日出就買，樣靚，功能好，但斷線斷到燥，講電話似嗌交

我冇你講個啲問題
不過講電話你要睇下佢係咪用耳機講

好似iphone3.5吋mon年代，幾多iuser話無必要咁大個mon，到而家你睇下最好賣嘅係邊部iphone

如果airpods下一代出兩個版本，一個照樣牙刷外形一個正正常常唔牙刷型，相信大家都估到，邊款會好賣好多。

到而家都冇一隻係可以正常音量講到電話，除左airpod係真係可以正常講電話

對於成日有電話嘅人嚟講就一定係airpod
冇乜電話淨聽歌睇片其他都可以嘅
可惜我係前者

你用dash定dash pro?
你指對方用耳機？

Dash
有時你打電話
Iphone 通話個畫面會彈個野出來
會問你用dash講定用iphone講

屌佢廢又要用

除左傾電話對面會聽到你講乜
其實冇哂優勢

用華為果隻咪解決晒 一樣樣 但係入耳式

原來用緊嗰樣產品，就唔批評得，唔可以講佢缺點？

咁唔係喇
我意思係對方聽到我隔離條友同背景聲好清楚，但就完全聽唔到我講野，只有夜晚好靜時先可以用正常音量而對方聽到

咁神奇

終於有人講

點解開蓋一時彈電量一時唔彈

你up咩柒。。。好心你哋咪笑大人個口啦

呢個已經係重點

除非你唔駛講電話，我相信呢個都係大部分人用airpod 嘅原因之一

成日見到發燒友評論apple 野，你要知道apple 唔係target 乜先

Apple air pod 要顧及一班乜都唔識但又乜都投訴的人
產品設計係要顧及最大眾利益的用家群

Airpod win係細，方便，connect iPhone 夾
同埋長時間都得舒服，幾乎乜人都帶到，唔使換耳膠耳綿

講真用得iPhone 聽，都係出街鳩聽下燒時間，音乜鳩質，多撚餘

我有部chord 都唔會帶係街聽，都係入到office or 屋企坐定定聽

對於毒撚唔會有人揾同日日毒留家中嘅就梗係唔明，我唔怪你

airpod用來睇片，聽少少音樂非常好
戴左好似無帶咁

可能未中dap 毒呢
中咗就會返唔到轉頭

姐係原來都係得個屌字，最後都要死死地照用

果然係idog思維

我個耳形唔岩戴airpod
一戴就跌落嚟

一早知佢唔玩隔音架啦
買完又要屌做乜鳩

錯晒，發燒友先最清楚AirPod嘅定位係乜
因為一見藍牙9成9都唔會講音質
係啲唔識扮識先會討論AirPod嘅音質

負皮是冇用的，btw樓豬係咪你啲fd要你衝出黎護主？

不嬲唔評分
只怪你太idog，連iuser都頂唔順你班仆街，影衰晒

當你聽過正野, 知道分別係邊就會ask for 更多更多
當滿足咗之後走去睇返 airpod 就會發覺真係為咗方便

眼見啲死忠講到識飛咁又唔係比較緊咩

我自己都無用開藍牙(唔唔好牙我老母 ) 都知道唔係講音質 但sony 個隻 codec 聲稱係hi-res有機會試下先

利申：jh lola + 黑磚用家

根本用airpods就用自私狗嘅行為
漏音漏到坐巴士隔離位都聽到晒你聽緊咩歌喎
咁都有得用嚟打飛機，好心唔好咁肉酸啦

人唔笑狗都吠

airpods 都唔係針對發燒級別，好明顯係直接，簡單，加太多function d 人都唔會成日用，最緊要出到黎要最多人接受，所以個柄係for 收音，講野清楚 呢d 簡單功能一定要做到先，樣其次，所以先咁成功

其實只要佢出多隻入耳式就有好多人狗衝
都唔明點解死都唔出

佢有個function係for弱聽人士

見到有人話唔係入耳式好處係可以聽到人講野，唔洗除落嚟
但唔係有個功能可以聽返環境音架咩？其他牌子入耳式都有啦

我就比較鍾意用入耳

想問third party d 無線耳機睇片youtube會唔會聲畫唔同步

根本AirPods個隔音漏音程度同3.5mm個EarPods無分別
出街聽下係咪個個用跟機EarPods嘅都有你講漏到咁誇張
唔使拉埋自私同支那蝗嘅行為來混淆視聽喎[

除咗airpod有邊隻可以地鐵到清楚講到電話，其他牌子耳機喺地鐵對方聽落好似喺水底講嘢咁

要有咁方便
連接性能好
個咪收得好
電量夠用

如果再加埋ok音質

你估會唔會平過AirPods

通話幾好，識 ，一樣可以唔使掹耳機，就聽到野

呢個功能又拎sony來比
果個功能又拎第個牌子

如果我想做曬啲功能，係唔係要隨身帶幾隻耳機？

利申 中意個樣

屌 漏音係影響到人 唔影自己
佢揸車覺得冇問題 咁真係冇問題喎
你漏音關佢撚事

係 追音質用有線啦

耳機撚好中意講呢句
但講到咁勁又會用電話聽歌

就算你話係唔玩到咁勁，追音質好心唔好用無線啦

全部加埋呢？
你唔好要人買幾隻耳機先湊齊啲功能好唔好

你岩岩講我試一試 原來真係喎 幾正

Sony瘋狂斷線
airpods冇delay connection好穩定
出面有邊隻以上兩樣嘢可以超越airpods

耳機撚先唔會電話聽歌
Airpod 靜係漏音都唔好啦仲要千幾銀
千幾銀不如買隻藍牙喇叭好過啦
所以咪話airpod 唯一賣點就係方便

利申：用開黑磚+jh lola

搭單問，AirPod 同Bose 果隻無線，大家會點比較？我考慮緊

買到成千二蚊都唔講音質咁講咩？
airpods 唔係apple 出有撚人用$1200買

個盒勁易污糟

藍芽已經做到無損

Airpod 講緊係2 年前產物，但係都可以同其他廠最新型號一戰
幾方面airpod 係做得好：1. 電量 2. 連接（重點係如果你有用ipad 同mac book 就知，可以幾部機之間一拉個控制台出黎轉換）3. Delay (有廠真係可以聲比畫面慢左1 秒）

打手表示開最大聲唔會聾咩
我開到一半多啲已經夠大聲喇

最on9係依啲

65T咪得

佢無視左我講65t 個post

雖然我都係ifan dog但係airpods 除左講電話好啲之外無野得

#85

你唔好睇啲又唔撚睇啲又係到up啦好唔好

我自己都mac + iphone
論方便同講電話 我都認airpods好掂
不過睇到好多人話佢音靚 高中低音都有個啲 真係笑左出黎

成個post最精彩係見到咁多人話airpods冇漏音

人地話漏音係好處黎 笑撚到我

市場咁多產品你係又用佢

你想要幾多粒膠
講藍牙耳機你就話要藍牙喇吧
不如話千幾銀去叫雞好過啦

好汚糟

已經滿足左需要仲去買其他返來試？

1200蚊有咩音質?

音質sony 好好多

Bragi dash pro 係唔係會勁斷線

同埋出街唔止入耳，要noice cancelling 功能

apple 乜叉都冇，聲又唔得又冇抗噪

#158 #161
請問可以回覆一下我們嗎 謝

用Bose qc30囉,防噪超靜

Pro 唔知，好似改善左，但講電話方面依然唔得

如果少講電話，運動用多dash 系列真係唔錯，佢内置4gb播歌就冇斷線

我用過65T同AirPods.
其實嗰啲咩拎出黎自動停，放返上耳自動播嗰啲市面上大把都做到。絕對唔係apple優勢 AirPods 用家唔洗打飛機
Connection ：65T同AirPods 一樣
音質：漏音既 airpods同65T無得比
但唔係入耳有另一個好處就係唔會耳仔痛，我之前用65T會耳仔痛
講電話：AirPods 完勝，65T唔洗旨意喺地鐵講電話

整體黎講功能上65T好過AirPods。可以喺耳機轉歌，較大細聲。而且入耳，唔洗開好大聲
AirPods 唯一好既地方係咩耳型都啱，夠輕身同埋講到電話

我唔係it狗 巴打你在看嗎?

65T 只做到拎出黎停播，做唔到拎出黎熄

都話做到 你幾個鐘頭前先問過 我都答左你

要等30秒至一分鐘嘛你話⋯

你自己都識講30秒至一分鐘
咁點解咁都唔算拎出黎熄

Apple不嬲都唔係入耳式架啦
第一日先知咩 又要買又要屌

係咪10月中出airpod 2

咪就係⋯⋯Apple watch 可以連power button 寔中無，就係因為佢可以一除就即刻熄
個user experience 真係差好遠

差別在 你apple係即刻power off 同你65T要等陣先熄到
但絕對唔係你口中講個種 做唔到拎出黎熄
get it ??????

好撚多on9買左架

你咁講咁所有blue tooth headset 都做到拎出黎熄啦⋯

我唔理其唔其他啦 我依家就係同你講依兩個型號
你個隻 拎出黎0.1秒熄 / 我個隻 拎出黎30秒熄
兩隻都要時間架啵
咁請問下 30秒算唔算做唔到拎出黎熄

或者可能對於你黎講，30秒算，從字面上睇，幾個鐘都算
所有blue tooth headset 無電都會熄tim
個問題係對於好多人黎講，要30秒甚至一分鐘先熄，好多時就索性自己撳熄左佢
對我黎講，你唔係攞出黎即刻熄到就差好遠
如果唔係我問清楚啲，淨係睇你第一句話65T做到拎出黎就熄到，我真係會買，到時用落先知中伏

除左紅字果啲功能呢？
冇用過你講果隻65t
不過airpods 配iphone 就可以輕鬆睇到電量 唔洗咩app
同埋配戴方便果點 你點話兩個一樣都咁方便囉

我唔知你有咩咁大需要 需要到即刻熄到先叫唔伏啦
我都唔明65T點解會需要到好似airpods咁 一拎出黎就要熄
不過30秒熄都叫伏 你慢慢攬住依個point去聽airpods啦

原來咁多人搵我
舒服呢樣野已經冇咩耳機夠airpods來
不過我知實有人話入耳都可以好舒服
所以呢啲拗來冇用

唔知咁樣叫唔叫輕鬆

原來有人已經問左呢樣
所以咪係囉

不過呢啲一定又係「主觀感受」同「用家習慣」
比唔到

總之就係功能硬件都係隻65t贏曬ok?

我回應緊你個句 "你唔好要人買幾隻耳機先湊齊啲功能好唔好"
你答我舒服 ?

oh 咁呢個我錯 真係唔知
我通常係打開個蓋，就會有個popup 出來
個盒有幾多電、左右耳有幾多電
有時唔記得差個盒 但又以為有電 帶左出街先發現 好煩

原post 果句「設計得好方便」唔係講緊戴得方便？

你唔知無所謂
個個要求唔同
有人要求音質/隔音，唔㨂AirPods
我唔會話 “我唔知你有咩咁大需要咁高音質，你慢慢攬住依個point 去咩咩咩啦”
各有所需

我只係想我除抵headset時，再撳play，啲聲係會係iPhone度output ，就係咁簡單
而唔係除低headset , 再喺部iPhone 㨂返outpost source, 又或者分30秒至1分鐘， 先至可以用iPhone output

依啲details 位喺用AirPods 前我都無特別留意，但Apple 就係做到，對於我黎講就係用過返唔到轉頭嘅感覺

我都想試返in ear, 但唔想倒退user experience, 所以先問你有關功能

等佢出2

無可否認 apple響依方面做得好前
但絕對唔可以話人地因為要30s-1min 而話佢做唔到依個功能
龜兔賽跑 兩個有快有慢 但都叫有跑

Ok... 65T 做唔到一拎出黎即刻熄，
咁樣講再準確啲

買Airpods係最穩陣，用iPhone既話，1288你買唔到更好既真無線耳機

我Airpods轉左 Elite 56t active, 缺點超明顯，通話質素差，連線唔夠穩定，做唔到Airpods果種一拎岀黎就用/求其拎一支岀黎傾電話既感覺

不過之後Friend送返隻Airpods比我我都拎去賣左佢算 因為隔音對我真係好重要

如果你唔知自己想要乜最好都係買返Airpod

我覺得你講果句「用過返唔到轉頭」同「唔想倒退ux」講得最中
因為寫出來又唔覺有咩驚世駭俗 但用完又真係feel到每個細微位好自然好細心

以前用開535
用完airpods就封塵
頭先睇完呢個post 問屋企人拎個bose 用左陣
都係會要返airpods

係，但好多人會覺得其它headset 一樣做到，實情係做無咁好
唔了解嘅人就會覺得你係盲目果粉

我又唔會去拗
其實呢個根本係同手機台ios vs an既post一樣

琴晚先試過戴住airpods 同屋企人食飯
食完餐飯先知原來戴住耳機
唔怪得成餐飯聽人講野咁細聲

唔入耳唔隔音已經係垃圾

做乜啲真藍芽無線earphone嘅基本功能個個講到驚天黑科技咁樣

??

pro已經冇斷過線，用第一代dash真係慘過食屎

其實我只係借過人地個對黎用
自己冇買
唔隔音加外型柒真係不了

如果改善到呢兩樣野加埋依家有既優點(唔包咩因爲唔隔音所以方便聽到人講野)
我諗我肯比千八蚊左右買

大家點睇

成個post睇你呢個留言就夠

難啲，Apple 設計 EarPods 時，已經講明唔想俾客人塞實耳仔嘅感覺（呢點我好同意，in ear 令我耳仔好唔舒服，用得耐仲會痛，以前只有跑步時會用，有Airpods 之後直情冇用）
但咁樣就自然好難隔音

漏音喺香港呢個咁密人嘅地方 已經係死罪
逼地鐵聽你地漏出嚟嗰啲高頻聲
耳痛頭痛

班idog有兩個睇法

1. airpods 邊有漏音?

2. 漏音又唔影響我，我理撚得你感受

請問而家邊度買airpods最抵屌

真心,我要入耳全隔音既耳機大真係大把
AIRPOD賣點就係方便同埋聽到人地講野

你知唔知其他藍芽有樣野叫環境聲
方便係邊到?其他都係一拎出黎就配對左

如果要讚既除左通話應該無第2樣

佢地好鐘意講到漏音方便聽人講野

送曬俾我 蝕底D幫你地用

i fan等左好耐既入耳式AIRPODS 出現了

咁airPods同apple一出黎睇樣就知道唔會隔音架啦
應該買之前就知架喎
人地買真係唔介意漏音係想聽到野你唔可以話人錯

純貪方便 聲質隔音真係不了

油耳成日搞到油淋淋

其實真係唔知拗咩，買airpods 就一定知佢唔隔音，所以唔會care, 咁除左呢樣野其他都係above average, 仲可以點？

同埋想講返唔隔音同漏音係兩樣野

係聽歌就唔會買airpods啦

無一個無線耳機收音係做得好

個樣都叫above average?
咁你咪beckham?

咁我呢d 普通人真係唔識仲有咩好野，可以share, 咁airpods 收音得， 人地聽得清我把聲，電量得，用幾日都冇差過，價錢得，中價野，聲清楚，唔洗話教到最大聲先聽到，舒服，大部分唔舒服都係因為入耳，佢唔入耳應該冇呢個問題，係個樣唔得？顏色？定仲有咩參考因素？

apple送個個就唔係入耳
傻仔

話 airport 好嘅根本未用過好野

平耳啊巴打⋯
好聽啲叫你巴打
難聽啲真係叫你慒撚

你up乜春
我話apple送個個唔係入耳
比錢買個個係入耳式
你講乜春平耳

雖然AirPod 音質 隔音都差
但唔係入耳式藍牙耳機對某部分人黎講真係賣點
因為我帶入耳式帶得耐耳仔會痛
我都係因為呢樣野先買AirPod

電動牙刷頭

我回果個貼邊撚度有講過話IPHONE配果個耳機??
邊撚度有呀?屌你老母

我回緊#182呀智障狗

其實有線既都一樣係隔音超差

你死啦
啲教徒陣間追斬你

用開Airpods

唔覺得是但一邊一定要盲撐或盲反

Airpods sell嘅係user experience, 唔使各項指標都要拎第1，你啱用就係最好架啦

有咩好拗

根本戴唔到，有錢都無用
入耳式，成件事就會唔同哂

有無人知 iOS 同 android 用 airpod, experience 差幾遠？

利申用 android, 個個都話 airpod 通話好，正正係我想要，不過唔知 airpod 喺 android 會無咗幾多野

痴撚線咁都講得出

AN機藍牙已經出左LDAC,點會用藍牙就無音質

漏音唔係問題係因為漏音影響的係其他人,其實就係支那人思想

用what app留言十句有9句聽唔到

我覺得幾好用wo

B&o 好似touch一下可以收返環境聲

airpods 性價比最撚高啦WO
岩岩出都係千2蚊

同APPLE DEVICE 又最撚夾
又少DELAY

一個airpods 連十9幾萬個apple devices

仲有其他做到?

AirPods 係 true wirless 最撚垃圾

得iphone真係冇咩用
但有pad MacBook tv watch就好好用
利申：出遠街拎player 落樓下/跑步拎AirPods

包一層軟膠都有明顯分別 不過要定期清潔耳油

iphone 8 人用緊 airpods & jabra elite sports

airpods 離耳自動停, jabra 唔得
base airpods 還強, 音質感覺比jabra 好
jabra 用緊中size 塞, 但搭mtr 又唔覺得比airpods 防音好! (可能唔係全塞實耳窿)
airpdos 盒size 比其他耳機細
jabra sports 全防水, airpods 不能
airpods 講電話無敵, jabra 人地聽唔到
開頭都係聽人講airpods 音質無咁好, 所以買左jabra, 發覺唔係囉! 覺得連登好多jabra 打手!

總体覺得airpods 比較好用!

仲有
jabra 搭lift 會因為電話收得唔好, 比自身增強發射影响耳機wifi 會跳一跳, 但airpods 仲未試過!
但airpods 係街同地鐵多人既地方會比人影响, 窒一窒音! 感覺比jabra 多 (唔知係咪多人用airpods 關系)

搭緊𨋢一聽就知邊個用緊earpods/airpods

想問大家用airpods voice message 係咪都有啲細聲？

死症 係極細聲
真係唔知點解 明明錄片用airpods收音都正常

錄whatsapp音要拎部電話埋個口先得,用佢airpods錄音細聲到好似無錄過音咁

你句comment 最撚垃圾

對我黎講、無得選。
因為我係帶唔到入耳式，帶一陣就痛。
果陣未出時，我都有去搵唔入耳式既真藍牙耳機，但都係無既，得果d運動款，有條線果d, 我都買左條sony果d黎用. 到apple話出airpods, 唔係入耳式既，我第一日就即買，好感動。

AirPods

樣衰
戴唔穩
非入耳
漏音
唔抗噪 唔消噪
音質一般
售價過千

性價比奇低

同市面上 幾款主流true wireless 比
根本垃圾

只有啲唔識true wireless 嘅白痴仔 先會覺得airpods好

B&O 點一下左耳 即聽晒環境聲
點多下還原

剩係漏音呢一點已經不能接受
仲要咁多人話正都唔知正乜撚

入耳式都可以安全
但漏聲就係漏聲

你利申夠未

依個post真係好搞笑
佢道路上會安全啲 咁我買可以環境音ge唔好?
拎漏聲當安全咩玩法?
缺點黎啵 係都要美化佢

有冇例子參考下

ifan嗰種痴撚線真係唔講得笑

如果airpod 出到入耳就屈機

我直頭聽到前面三排條友聽緊咩歌

條撚屌自己嘈到人咪影響唔到囉

班仆街會唔會覺得羞恥，原來自己自私行為同班蝗蟲一鳩樣？

Airpods方便啲，因為佢兩隻可以獨立使用，即係兩邊都直接連接手機，可以淨係拎一隻出黎用做到雙倍電力既效果
E8就係右邊做主，左邊做副，佢係由手機傳資料去右邊，之後再又右邊傳去左邊，變左冇得淨係用左邊，仲有一個問題係更新，E8要佢個app更新，重要更新5次先1次成功更新到，airpods就唔聲唔聲無啦啦自己更新左